Het zal geen gebruik maken van hun plaatsen hun hoofden naar beneden en zei: "opnieuw oplaaien, lieve!"
Ik kijk alleen zeggen "Wie ben ik?
Vertel me dat eerst, en daarna, als ik dat persoon, kom ik naar boven: zo niet, ik blijf hier totdat ik ben anders"--maar hemeltjelief!"
riep Alice, met een plotse opwelling van tranen, 'Ik wou dat ze zou hun hoofden naar beneden!
Ik ben zo ontzettend moe van wordt helemaal alleen hier!'
